［突發有圖］貓貓指甲有啲唔對路

依排同貓貓玩都唔覺有事 今日想同佢剪指甲果時發現佢右腳其一隻指甲有血（應該自己lam 過黎）然後再整開D發現有D黑色野 已經用番梘水幫佢止止血同臨時整個燈罩比佢 想大家比下意見

應該係感染？ 好糾結好唔好用牙簽整走啲黑色野

推

嗰啲黑色嘢摸落去係咪硬硬地嘅？
我主子之前都個肉球都係有啲黑色硬嘅嘢 一舊舊
後尾去睇醫生話唔知咩感染 最後打咗針就冇事
都係去睇下獸醫最穩陣

主子難得訓左聽日先睇佢隻腳 啱啱沖水果陣佢好似好痛涰泣咁 想問下你有冇整到啲黑色野出黎？

輕輕一推

之前有隻貓都試過係咁 成個甲爆左 即刻帶佢去睇醫生 去到醫生話可能玩得太癲所以咁樣 好常見 仲話其實可以唔洗睇醫生 因為都無乜野可以為佢做 頂多開d藥水比佢搽下 一係就幫佢成舊拔左佢 一係就等佢慢慢生番啲正常甲出黎

感謝 我上網愈查愈驚所以即刻捉左佢去睇醫生 一樣係話可能玩得太痴線 已經拔左同幫佢包住個傷口 希望快啲好

講咁柒多味又係唔想比錢睇醫生

驗眼？

應該就快死